聽日拓荒者贏硬猢人，你入黎我話個原因俾你知

雖然Collins傷咗
但Damian Lillard勁到癲，真係諗到R爆頭都諗唔到點輸
仲未計占屎上場攞得嗰十分，咁撚廢想贏我拓？這個玩笑開太大了吧！

拓荒者4:1猢人

靈堂射手同kcp繼續柒落去就真係會掰掰

雖然AD先係猢狗大佬 但拓荒聽日

謝燈

想melo係兄弟面前威返次

想拓贏，最難係要過到球証d雞

球證幫撚到盡
但FT半場18-31

黑雞

thz

輸咗🤥🤥